人在中山『水煮英雄』，重慶麻辣火鍋

唔好比佢停！
圖呢？
快！

學肥媽生食

中山叫牛肉/肥牛貴唔貴

咩肉黎

38至42一碟

洗定屎忽慢慢坐啦

第三幅圖係咩肉

朋友叫既『火鍋烏雞卷』

香港價咁濟

咩都貴架啦

38-42人仔一碟肉 香港賣緊起碼兩倍價錢

所以其實我覺得抵食，服務又好